鄭月娥：盡快就租務管制提交草案雙軌並進

行政長官林鄭月娥表示，向輪候公屋超過3年申請者獲發現金津貼，會有誘因令業主加租，因此承諾會盡快就租務管制提交草案，堅持雙軌並進，但由於工作小組在明年第一季完成研究，目前不知方向，難以承諾在收到報告後兩、三個月內可提交草案。

林鄭月娥在立法會又表示，過渡性房屋由本屆開始納入政策，指自己要獨排眾議，將以往思維打破，當中包括設立過渡性房屋、研究租務管制及提供現金津貼等，強調時間表已提前，當中現金津貼年中接受申請，七月發放。

笑撚左
睇佢點定義劏房

親北京派會唔會激到扎扎跳

租務管制咪就係諗下點樣繼續保護大業主繼續出賣香港人

廁所房 上下架籠屋
閣樓床位

好多都難叫房

睇死柒婆 都係 要窮撚 租 入晒則合法 先比租金津貼
問題係有幾多合法

究竟幾時開始獨排眾議係好事？明明就係條仆街以為自己好打得自以為是

波叔：屌你咩

咁好打做咩唔搞丁屋？

香港大部分樓都有大廈公契， 有定義每個單位有幾多業權

但唐樓， 豪宅唔清楚

租務管制係set最低限額 仲俾錢資源你繼續租